俾$100你俾我任咬10分鐘得唔得

咬邊

靚女免費
正常樣$1000
樣衰/男人 不了

免費呢

手臂

口交你手臂

屌你老母呃撚含

唔得 一係比錢 一係比我咬返你十分鐘

免費俾我任咬的話 我考慮下

你男定女

互咬

我都唔識 巴呀

被咬會傷心 不了

靚女免費
普通女仔 唔咬得
男人1000
來吧靚女，識d俾得起$1000去咬人的人吧。

靚仔 俾我咬啖啦

錢定我咬返你

錢

上次俾人咬一啖瘀咗半個月
不了

人工太低

邊到等

加埋我嗲幾下得唔得

認真呢 我好認真

我而家係旺角

係屋企準備訓覺 搵日想咬人點搵你

賺你嗰1舊就要冒細菌感染嘅風險

去感情台吹水心事po叫我

會咩

好啊 多謝你

會 所以要浪口 同埋皮膚要消毒

如果你咬損有機會
BTW，被你咬嗰個唔沖涼畀你咬都唔衛生啦

嗚啊

諗起中學果陣比女同學咬 差D扯旗

身體接觸都係衛生啲好

俾我咬一啖好唔好

做咩無啦啦想咬人?

Ok 留聯絡方法比你咬到出血

認真呢

同D人搵ptgf差唔多道理

100蚊五分鐘就得
成日比女咬 好爽
依家有啲驚痛

$50 5分鐘

30分鐘500蚊 任咬

我發覺絲啲post都幾得意你諗法都幾特別

靚女嘅做我女朋友比你任咬
普通女仔收返你500蚊10分鐘
豬扒/男人收皮

好得意咩 無人想理我

樓主家教係咪好嚴
細個唔比你吸吮，咀嚼

都係

比你咬我係真係得

無人理同有唔有趣係兩回事，你ptgf同ptbf出去玩，都幾有諗頭

靚女👌🏻

其實想咬人好正常

我可以 中意比人咬

認真

因為佛洛依德心理學話人細個時口腔期得唔到滿足
大個就會好鍾意咬野
咬指甲呀 飲酒 kiss 口交
性格上好悲觀同依賴

個乳頭果好無食

巴定絲？

普通嘢
我每日都係諗D奇怪嘢

我會咬床單 咬床邊 咬筷子 咩都想Lam吓咬吓

唔難食 不過唔會食第二次

好想咬 但係整痛男朋友不是太好

佛洛依德啲過時理論

免費得唔得 最多我化靚D個妝扮下美女

心理學都會過時

通常都就住嘅

最多3分鐘 再耐頂唔順

係就住 不過不是太好吧

咬5下就夠
其實10分鐘包培養感情

Ok deal
我當按摩

咁好

根據弗洛伊德的理論，在人類發展的早期，父親擁有對其姐妹和女兒獨占的性權利。於是兒子進行反抗，殺掉父親並吃掉。由於感到罪孽深重，兒子壓抑了對母親、姐妹和他的女兒的性慾。亂倫禁忌和族外婚就是這樣產生的。

弗洛伊德的這一普遍性結論遭到多方懷疑，幾乎所有的人類學家都不能認同，因為沒有任何證據來支持它。也有個別的學者（蓋扎·羅海姆）認為，緊張心理產生於戀母情結家庭狀況。在這種家庭中，兒子對其父親反抗並不得不抑制對母親的亂倫欲求，這種情況在所有社會都有發現，是亂倫禁忌和族外婚產生的文化根源。按照他的說法，任何否認此事的人類學家都是在抑制自己的戀母情結。但是有學者的研究認為，這種情況在母系社會是不會發生的。

咁你下次入廁所搵間乾淨既去

唔痛有咩所謂

會痛

太肉緊？

咁樣

巴

好啊

咬自己

係

幾時搵我

睇見有d 淆, 但應該幾爽

自己咬住自己先
頂到癮

來吧來吧

好耐都無咬過自己
細個成日咬

黑手巴

仲要全部尖牙 好爽

好無聊 快搵我ok

隻手幼過我

要訓覺覺

快啦 而家係港島了

夜喇訓覺啦咁多位

做咩咁多巴打係到咬下咬下 Gay post?

碌撚可以

無問題，你唔好咬痛我就得
有意留就tg😂

點樣咬又唔痛

Tg: Cyla0126 手臂好痕求咬

女朋友都好鐘意咬我 成日都咬到手臂瘀哂

你唔嬲？

俾返100蚊你，俾我隻狗咬十分鐘得唔得

我自己都有狗

咁你自己咬自己得啦

認真想俾你口交，今晚10點見

靚仔免費

樓豬有冇樣睇先

我比返$100你咬我

係咪真

你唔咬到流血ok 比你咬足一個鍾 600

冇錢

咁十分鐘算....

我比返1000蚊你，你咬我10分鐘

留Tg

比你咬1000分鐘
$10000

做爛巿

定價幾多

一早講好左

我都會咬返佢